Final Grade appeal 嘅 justification係要寫咩

有一科final grade八成係final exam，而我都幾肯定考得唔錯（網上考試），但最後出來個成績就低個其他平時同我差唔多分嘅同學幾多下，所以我諗住appeal來睇下係咪有咩procedural errors。
份form叫我寫justification for checking the assessment result，我覺得應該寫詳盡啲，但係各位有冇經驗或建議應該寫嘜？

幾肯定考得唔錯

exam result does not correlate my daily performance. Paper for checking and give me A la talk seven meh diu

師兄邊間U